               FACTURA NR. 1
Destinatar: Pop Razvan
Telefon: 087556546
Email: sdh@yahoo.com
Nume produs: Tricou
Numar bucati: 1
Marime: S
Voucher: 10, cod asd 
TOTAL:   lei    Comanda efectuata la data 17.4.2019 va fi livrata in data de
20.4.2019, la adresa Cluj Cluj Obs. 34 50531.
 Va multumim pentru alegerea facuta!